林奠與一眾高官兼香港警犬 屌你老母出氣區

我屌你地老母呀

炒車變植物人啦屌你地老母
俾三級火笑到變痕仔啊死賤種

你班撚樣唔係好撚威嫁咩 啲警犬係咪mon緊post呀 我屌你老婆呀